今日黑警出動曬十八區 連長洲都有防暴 代表啲咩

不能盡錄
代表香港人唔團結企出黎就輸得一敗塗地俾香港軍政府

ITS NOW OR NEVER

代表禮賓府無兵

代表721有警力但唔出，警黑合作

推

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

無錯香港人可唔可以生性一次